# Задача 2
Написать автоматические тесты покрывающие работу API ВКонтакте.

Проверить все возможные варианты работы любых 3х методов.
(getUsers & getSchools)

Рекомендации к инструментам 
(Rest Assured)

Презенташка ->> 
https://docs.google.com/presentation/d/1K9UwSBWVd_aORVTb_EPV_5GTyNV7BPDqhWDjefV3KxI/edit?usp=sharing